（巴打入）有冇巴打會噴香水？

有冇覺得提升到自己形象人緣有冇好咗？
利申：完全唔識香水

冇 我有天然體香

體臭咋掛

樓豬好酸

認真post

依家我要騎劫this post

一定有 不過成日唔記得噴

有

聞到陣味 係咪真係會諗起你？

噴邊種？

想試下mix嚟噴
以前用Creed Aventus
依家用公廁Chanel Bleu 算

有冇推薦新手噴邊隻好啲？

Dior sauvage edp

Bleu真係公廁到

後生嘅係咪噴清新啲嘅好啲？有果香嗰啲

Gay咩男人老狗噴香水我警告你唔好係房噴呀

你垃圾啫無啲taste

到時偷嚟噴 唔洗問點解咁快用完一枝

荷包有幾深

0.01 mm

有噴開 用開Boss

既然咁深 柑橘味可以選擇atelier cologne嘅Pomelo Paradis
複雜香味可以揀penhaligon’s

本身大體味/食煙真係唔好用香水

thx